衞蘭新碟討論

本人已在信和買了，有冇巴打絲打已買，支持衞蘭

而家先知
上iTunes 試聽左先再決定買唔買

試聽完無報告？？？